HKBN家居上網續約報價

年尾到期，200MB PLAN求報價

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

【NowTV新裝/舊客戶續約優惠】

凡裝NowTV任何Plan即可享
-Now新聞台 -NowTV直播台

🏚公居屋可用超抵價$99 選2個娛樂組合
⚽️睇波必備⚽️
＊6星級體育組合＊即免6個月月費！
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

網上行寬頻 獨立光纖1000M
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*豁免安裝費*
(可先安裝後啟動)

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

SmarTone 家居光纖寬頻🥇🥇🥇
月費代至$88
客戶尊享
1.指定地點免安裝費
2.24x7IT支援
3.先安裝後啟動

立即輸入地址查網絡覆蓋，㨂計劃，登記享優惠
🥇家居光纖1000畀你極速遊覽網站、分享多媒體檔案及照片，欣賞影片快穩順！
🥈家居光纖 500畀你𣈱長快連接網絡，享受網上娛樂，方便聯繫！
🥉家居寬頻100提供穩定嘅網絡寬頻網絡，畀你享受各種上網暢快體驗!

🤜MyTV super +$30👏🏻👏🏻

立即登記
請直接聯絡我查詢

😄Whatsapp 傳送門😁Wing
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

仲用HKBN，比錢買難受